**Теоретическая часть**

AJAX - це техгнологія для отримання даних із серверу динамічно та пербудови сторінки без перевантаження.
При викоритсанні AJAX немає необхідності обновляти кажен раз всю сторінку, так як обновлюється тільки її конкретна частина, через додаткові запити на сервер
